韓國仲唔禁口罩出口，真係東亞第一契弟國

爆到咁都唔留返俾自己人
要賺中國錢

禁左好耐

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

27號先生效

冇禁過 只係有數量限制 超越嗰個數量就搞手續